夢見新香港旗

發夢唔再舉港英/英國旗，有面新的香港旗出現，有無人發緊一樣嘅夢？